有圖）影到屋企對面隻貓肥到就咁掛係個窗度

笑死 得閒晒下d貓肚毛

好撚型

好危險 幾樓？

無窗網？

企到好企鵝咁 嗰pose好搞笑

樓主同我一齊住?

咁都有得相認?

WTF

咁都有得相認
定樓豬偷圖？

地下個層黎 大家唔洗驚

全世界都是連登子民

兄弟相認

爹親娘親不及連登親

留名係兄妹

勿相認

笑死

btw張貓more

父子相認

咁都有得笑

兩張圖都唔一樣

留名睇相認

到底係咩關係

同屋村

隻貓兩隻腳仔企直
個樣好串好得意

相認post

依張天下貓貓fb group到嚟

出寵物善終廣告

第一頁就比人爆左

幾好笑

屌你

第一張有d驚，第二張放心哂同笑左

偷圖放大 ？

隻貓望到鏡頭

Fyr
原post係一個中年女人
咁我估樓主可能，或者，應該，好似係原post個仔掛

哈比1喵

住幾樓 有d危險

第一張嚇親

之後笑返晒

笑咗

咁都相認

睇返原post，係地下嗰層，唔洗擔心

好霸氣

偷圖

連環炒車

原來係偷圖既
不過正評比貓貓

好得意

天下貓貓一樣貓FB出左就俾連登仔偷圖

偷圖都算仲打殘體

咁快踢爆冇炒車睇

加個credit 有幾難

我係fb 偷番黎的
見我img link 都係facebook
不過一番黎見到我個回覆百幾正皮

笑撚死

實睇到你img link啦 呢度巴絲淨係睇到#1同標題你有無落「轉載」者
咁瓜田李下你唔怪得人「怪你」架喎

仲有，正皮係俾隻貓既，唔係俾你偷圖既

仲有，如果你一早唔係有心隱瞞
一係，你喺#1就講明係「轉載」
一係，第一頁巴打post埋第二幅圖嗰陣，你就唔會拃拃帝話"勿相認"咁樣

最憎人偷圖，你同新假期100毛有咩分別

100毛同鳩假期係用黎搵錢 樓主係撚用黎搵錢咩
上個連登貼張圖都咁撚麻煩架咩而加

天下貓貓一樣貓

第一張相以為好高

第二張相笑死

貼張圖都要屌 香港人壓力真係大

程灝波唔係樓主，佢係第一頁post埋第二幅圖嗰位巴打

懶正義咁 收皮啦

偷圖仲要叫人勿相認

唉輕鬆啲啦香港人，我諗樓主動機唔係新假期嗰啲想謀利嘅

作個咁既標題仲兜乜姐

樓主伯母有排受

偷就偷啦屌你老母

連登開post都要貼轉載，你地唔好on9
下次人地post ptgf女神圖洗唔洗問準人地落埋credit啊？

搞下笑姐 唔好咁撚認真啦香港人

炒車是連登常識吧

偷圖狗

皮已正

樓主偷圖唔係問題, 唔通乜都要自己原創先拎得上黎咩

不過樓主偷完圖, 擺到明想話係自己影(影到屋企對面隻貓), 跟住比人踢爆左又係度死兜條link係facebook link, 咁先比人插姐

話條link係fb link嗰個唔是樓主嚟架

唔係自己影就咪撚話係咩影到對面啦